[1月神作] Re：從零開始的異世界生活 第二季 討論區 講超過動畫內容時 請4重加密 (19)

1月6日香港時間夜晚11點播出
平台：Animax, VIU OTT, 愛奇藝同香港Bilibili

日本首播1月6日日本時間10點半
平台：AT-X

我一定會救你的。菜月昴擊敗了魔女教的主教-貝特魯吉烏斯·羅曼尼康帝的“懶惰”，並重新開始了在愛蜜莉雅的職業生涯。兩人在克服艱難的告別後終於安定下來，但這是新動蕩的開始。前所未有的絕望危機，無情的現實在襲擊。這個男孩再次面臨著可怕的命運。

從王都帶著避難村民歸還的昴與愛蜜莉雅，與女僕法蘭黛莉卡會談後決定前往「聖域」一探究竟。然而愛蜜莉雅卻在踏入聖域的瞬間昏迷，醒來後更被告知已無法離開聖域。被迫進行「試煉」的愛蜜莉雅與意外獲得「試煉」資格的昴面對陸續降臨的危機。昴必須在困境中找出正確選擇，拯救被束縛在禁書庫中四百年的精靈，締結永遠的契約。

STAFF
原作：長月達平
角色原案：大塚真一郎
監督：渡邊政治
系列構成：横谷昌宏
角色設定・總作畫監督：坂井久太
音楽：末廣健一郎
音楽制作：KADOKAWA
動畫制作：WHITE FOX
製作：Re: ゼロから始める異世界生活 2 製作委員会

CAST
菜月昴：小林裕介
愛蜜莉雅：高橋李依
帕克：內山夕實
雷姆：水瀬祈
拉姆：村川梨衣
碧翠絲：新井里美
羅茲瓦爾·L·梅札斯：子安武人
艾姬多娜：坂本真綾
艾爾莎·葛蘭希爾特：能登麻美子
梅莉·波特魯特：鈴木繪理
法蘭黛莉卡·鮑曼：名塚佳織
嘉飛爾·霆傑爾：岡本信彥
琉茲·畢爾瑪：田中愛美

OP full version

睇完Q&A先好問有關輕小說同WEB版既問題
Q&A
輕小說篇
Q:雷姆醒未?

Q:Web版同文庫版有咩分別?
A:Web版係網上投稿，內容雖然較多但累贅，因為設定未落實，所以可能會出現bug，類似初稿。
文庫版即印刷版，動畫劇情跟隨文庫版走向，設定完整，內容簡化，閱讀起上黎較舒服。
建議先睇文庫版，睇晒後又未出新先睇Web版。

Q:睇完第二季上半部，想追小說，應該邊度開始睇起?
A:第二季13集完結對應文庫版13卷第2章83頁(スバル離開小丑房間)
不劇透動畫下半部睇法
上半季>10至12卷>睇下半季>13至15卷>外傳1至3>16至20卷>外傳4>21卷～
短篇1至3睇完第一季就可以睇
短篇4至6睇完4章先好睇

Q:IF線有無出書?
A:得雷姆線(怠惰線)有，第一季全卷特典。第二季全卷特典係強慾IF，講述スバル與多娜立契約後發展。

Q:幾時出台版20卷?
A:2月

Q:買唔到實體版，幾時再印?
A:未知，青文唔答

Q:日版出到幾多卷?
A:25卷，6章完結

Q:Web版邊度睇?
A:
用google translate轉繁體啦

Q:睇完19卷，應該由web版第幾篇開始睇起?
A:第5章，54,55,61,62,68~

動畫第4章上半季解說篇
非小說補充，只會講連小說都無直接解釋既問題

小說第5章解說篇
多左人入坑小說 順手解答下睇小說時候會諗既問題

小說第6章解說篇

例外話篇
Q:4章篇章名叫咩?
A:4章真名叫永恆契約（永遠の契約），唔係聖域篇。成篇4章都連繫住契約，所以個名其實幾有意思。

逢星期三11點播出，講超過動畫內容時 請4重加密

你係1000啵

掃把佬股

EMT股

崩壞EMT股

レム股

RAM股

佢都冇開

劍鬼股

你開得咁快手 緊係

特蕾西亞股

法蘭黛莉卡股

佩特拉股

庫珥修股

但佢地見到好似互不相識WO，或者真係如你所說個陣
魔女教的信仰係真係分做7大罪魔女咁分7派之類

咁就講得通

艾爾莎股

戰神奧托股

地龍股

加非貓股

碧翠絲股

羅茲瓦爾股

強欲魔女股

憤怒魔女股

望落裘斯個樣似驚訝

怠惰魔女股

色慾魔女股

lm

嫉妒魔女股

發覺re0做開post嗰個都幾撚辛苦

養母股

小EMT股

動畫黨表示唔知發生緊乜事
但好明顯立晒死亡flag

未上市股

原來係講姑姐
我推理出黎
之前講過聖域個結界要一半一半先出唔到去
所以email係一半一半
如果佢老豆都係混血咁email就唔會係一半
佢老豆同姑姐應該係純種精靈黎

痴線得意到

松岡都冇問佢係邊個
Btw魔女教司教同啲魔女冇關係
E.g怠惰同怠惰魔女係冇關係

強欲司教開頭搞完雷姆其實已經上得市

SEASON 2 第42隻

睇個女人攞住啲咩

r頭係正常小說黨都未知入面啲伏筆點解

用第二張圖上市咪得
去到水門都市先放翻呢張

應該咁諗 如果養母係半精
咁佢啊哥都係半精
姐係emilia老豆係半精
咁emilia啊媽係人類
咁既話應該生3分1精出黎
但而家emilia係半精

除非養母同啊哥唔係親兄妹啦乜鬼同父異母

搵唔到靚圖

開po太麻煩
我搶左1001會授權雷姆巴開po

不了 我都唔鐘意開
一多人回 啲noti 多到爆
雖然已經返唔到上半季時既人數

瞓有咩聽日再答

一集爆2個POST

留名

唔好意思呀睇完今集有啲唔明可能我理解能力有問題

戶松遙係emt親生老豆個妹
06:21戶松遙話會冇面見阿哥同大嫂，之後松岡又話‘兄長大人同太太‘，姐係松岡都係emt親生老豆個細佬？咁佢同戶松遙咪姐係兄妹
但又唔係吖，松岡都唔似elf，佢同戶松遙又好似鍾意對方咁依個位有啲亂
同埋究竟松岡同emt係咩關係？點解松岡見到佢就咁開心
係咪之後會講

唔同方向推理得出既結果一樣

小說未解係講緊松岡同emt嘅關係？
咁上面嗰part呢？

戶松遙係emt親生老豆個妹
06:21戶松遙話會冇面見阿哥同大嫂，之後松岡又話‘兄長大人同太太‘，姐係松岡都係emt親生老豆個細佬？咁佢同戶松遙咪姐係兄妹
但又唔係吖，松岡都唔似elf，佢同戶松遙又好似鍾意對方咁依個位有啲亂

可唔可以解一解依part

等其他人解
我都唔係好記得

松岡喺台版文庫係話令兄和尊嫂
令兄=你阿哥

如果係令兄就成件事make翻sense
Thx

應該係指「你哥哥」姐

師兄諗多左啫，松崗同肉松唔係親兄妹啦
不過佢地係有少少鍾意彼此嘅

依家期待緊After Talk

因為佢係講 あにうえ
叫自己阿哥都可以咁叫，所以有啲混淆
如果係講緊‘你阿哥’就冇問題啦，thx

應該都係指你阿哥
如果佢地係兄妹既戶松遙就會叫松岡做阿哥而唔係果汁

魔女唔係四百年前死撚哂？點解一百年前嘅email會係魔女之女

一個種族幾種譯名 妖精 長耳族 精靈
然後又有另一種精靈
中文真係好易搞亂

如果佢老豆都係混血，佢老母都係混血重係同一種混血咁咪生出黎都係混血? 咁講唔講得通?

生物有教 1種+另1種=50/50
既然係半妖精 就一定係妖精+人先生到半妖精啦

半妖x半妖=半妖

隻細emt好撚得意

下 個修斯係第一季個怠惰？

係啊

第一季已經唔係幾記得 佢見返emt係咩反應？

每次一比大頭畫面畀bb愛蜜莉亞我都忍唔住嗌好可愛

明顯比鬼上身原本個人格已經消失咗

我唔記今晚講左幾多次好得意

雷姆黨係咪變晒EMT教?

你問個啲都係未知
不過我諗松岡係出於尊重 同說話對像係佢啊妹先叫佢兄長大人

4分1妖嘛

睇返23集 係其中一次失敗既輪迴 emilia見過怠惰既手指
佢一邊喊住一邊打

成功既輪迴 emilia未見過怠惰/手指

修斯個配音係486？

松岡同上季一樣

唔係
配音係松岡, 即係第一季出場嘅怠惰大罪司教

學人做大家姐好正

松岡呀

有講emt阿媽係人類？

艾雞多啦成集閪口閪面咁

松岡佢喊嗰段同ngnl0尾part有啲似

太正常即刻認唔到

無啊 但推理得到
半精 點都有父/母係人類 父個邊精靈族 自然母個邊係人類

你老公把聲黎啵 咁都認唔到

松岡係咪下集同強慾司教打打輸咗，之後就變痴線佬

啱啱諗到
松岡見到emt之後開心到喊係咪因為佢好似satella
諗翻第一季佢成日都話好想見到satella

下集開估，準備胃藥

有野係慘過打輸咗，下集就

小心比人劇透

應該下下集嘛

半x半點會1/4
半x0 先會 1/4

父：美國人+香港人=半混血A
母：美國人+香港人=半混血B
混血a同混血b生仔 個仔無理由又係半混血嘛

有乜可能 半x0又係1/4 半x半又係1/4

半x半一定係半

有冇數學家解釋下

咁0.5x0.5真係=0.25呀麻

明明係簡單數學問題

喂 大佬
個x 唔係解x

係半+半/2 先係真正公式

上面討論埋D定義問題咁無聊, 長月寫到明老豆係Elf, 老母半Elf. 完

咁根據張圖 emilia係4分3精靈啵

即係大半都係半

乜料

係 不過都要 個半係完全一樣先得

段野好似唔係咁解喎
下面reply都講緊

唔洗 根據上面血統圖會係1/4+1/4

fortuna's mother is her father's sister
wa.......

「父親がエルフ、母親が人間」
直譯：父親是elf（妖精），母親是人類

ハーフエルフ先至係half elf 半妖精

咁就西利啦，一個人正常係 1
依家一個人竟然得番1/4+1/4=1/2，竟然得番一半

再搵d 1/4+1/4 人一齊再生，就會愈生愈小

福爾圖娜母親大人係emt父親的妹妹
做咩譯到亂晒倫

哦 屌 google translate fake 9我

2個半妖 0.5血統
生仔 各自出一半dna
0.25 + 0.25
合成獸 = 0.25+0.25 血統 =0.5

有好難明咩

真唔真啊
定係長月bug咗自己

Thank you for correction

句野有語病 個人認為係圖中既意思
利申 唔識日文

所以到底 半 半生出黎 係1/4 定0.5

就黎要出親戚派利是潮文先搞得掂啲關係

你地arm
エミリアの両親の父親がエルフ、母親が人間のハーフエルフですね。
正確解讀係
Emilia 是, 父親是elf 而母親是人, (而成)的半half elf.

之前解讀錯誤sorry哂. (作為借口, ..... 下低D reply 連日本人都解讀錯誤lor, 唔係淨係我睇錯 )

係 句野似有D語病

父親がエルフ、母親が人間係形容後面嘅ハーフエルフ

幅圖個理解係正確

譯返嘅意思係
「
我覺得長月想講嘅係：
父親->elf（妖精）
母親->人類
咁所以，EMT就係half elf（半妖精）
」

呢度係一啲對EMT血統嘅少少補充啦，咁基本上敲定咗同為half elf嘅satella唔可能係EMT啊媽，EMT亦都唔會係由兩個half elf生出嚟

想講多少少嘅就係，OVA2冰結之絆裡面有講，呢個森林裡面嘅全部都係elf，得emt一個與眾不同係half elf

長月寫到1999
咁者係莎緹拉無可能係emilia啊媽啦

早晨咁琴日有人講話作者話第十章係講帕克同埋emt嗰段嘢有冇正確翻譯呀？

可以理解長月係打打下諗緊下一句時搞亂左D 文法.
佢第一句個の轉做は、成句就可以正常解讀

エミリアの両親のエミリアの両親の父親がエルフ、母親が人間です。
（だからハーフエルフ です。）
->
エミリアは、両親のエミリアの両親の父親がエルフ母親が人間、のハーフエルフ です。

sry get 錯本身認知係同你 一樣

原來有提過全村都係精靈 我都唔記得

大概個位係調停者話emt係half elf，emt先第一次知自己同森林入面嘅其他elf唔同

正

emt養母畀強欲打死咗？

總之下集好撚痴線，大家記得準備胃藥
唔駛再問了

正常係1講緊純血
你下面例子都唔係純血點會生返純血

有冇怠惰 修斯對比圖

好快知，答你Y/N都算劇透，知道左就冇咁大衝擊

好撚癲

好撚可惜 本身都係美男子一枚

人一癲就會變雙下巴

小emt股大市跑出

入股入到出蘿莉EMT嘅OVA

隻game今日出呢首係前島麻由唱嘅reline但係全首要等二月先有得聽

完全唔認得佢第一季佢好巔，今集正常咁多

有原因

又頂辛苦地等1星期
倒數6日9小時53分鐘

有冇巴打知道出面嘅ps4 game幾錢？如果唔要特典

過多2集咪知

re0虛假王選後補

41 gif (22/46)

Total: 46 gifs
Album:
Channel:

定係佢係有意圖咁1999 因為可能之後小說又會出新既真相

港台版? 有無特都一樣價
steam 有9折

放流料咁仆街

原來隻game今日出

話說有樣野都好令人r頭
一開始 點解puck喊晒口講對唔住 咁遲先搵到你 要令你弧獨咁耐
者係puck一早識emilia
點解puck會識佢

小說都未解, 長月話第十章先會出更多關於puck 嘅資料. 不過小說進度先去到第七章, 有排等...

Puck好似好早就識佢
但點解識就真係等老賊解

puck同emilia個契約果到，咪要emilia留長頭髮同保持個外貌要係點嘅，感覺puck要佢似一個人咁

Emilia 本來頭髮都長長地架啦

呢個ova2暗示過啦但詳細契約內容仲未解

起馬知佢會解證明唔係鳩寫

成集都好溫馨

呢套最恐怖嘅唔係出埋晒啲黑暗嘢，而係突然間有一集好溫馨...

唉 次次都係有幾溫馨 就有幾胃痛

On99

呢張圖係講
混幾多先係猶大人

最簡單係混幾多都係混血

連色又未上就開始預訂佢間公司已經出第3隻雷姆 係咪咁賣得
唔知會唔會出多隻emilia

其實呢隻都買得過
鬼化雷姆得goodsmile出過

Idol實出鬼化版

鬼化仲有鬼嫁啊

聽聲已經知綠毛。。。
佢係咪之後比人洗左腦/改記憶？

今季完之後可唔可以出下betty啊ram之類啊？
見得太多EMT同who都開始覺得悶喇...

betty同ram應該有 不過佢地人氣唔高 少係正常
486一隻都未有啦騎龍個隻唔計

咁就叫d人買
雷姆出得咁多膠都係成班傻鳩去買

利伸傻鳩

邊隻黎

唔係 仲勁過洗腦

修斯呢家已經係魔女教？

一直都係

咁佢平時嚟森林做咩鳩
想解封定保護封印？

今集就嚟30分鐘

同EMT個波一樣
時時有變

今集睇到

可以話係又可以話唔係
睇埋落去就知點解

桐人未痴線果時咁靚仔

有呀今年佢仲有一隻唱歌版emt

其實轉返髮型
應該同桐人差唔多樣

EMT養母 眼睛兇惡 486 too

頂

小劇場兩個都好正

艾姫好唔gur EMT
係因為486唔簽約定妒忌

擺到明喇

成個Aqua咁

Btw想問Ed係咩今集 有啲似春茶把聲

雷姆嗰兩張

nonoc嘛 believe in you

又一個蘿莉控

邊有啊 同emt對眼一樣

4:23 福爾圖娜：因為我們全家的人眼神都很凶惡嘛

假如486係福爾圖娜老豆
而486又溝咗自己個孫
如果同emilia生仔咁個仔就同時叫老豆/啊爺
叫emilia做媽媽/孫
福爾圖娜叫emilia個仔做細佬/侄孫
486仲可以做puck做契仔/後父
又可以叫betty做姑姐
多娜係Betty同puck既母親
486就係多娜女婿

emt（年幼）
最高

最強股

兩個加埋都幾千歲仲係度打情罵俏
骨都痺

486見到年幼版應該哭得勁過修斯

應該係 emt （年幼）
今集係咪挑戰 rem教徒既忠誠度

雷姆有排都未醒

正呀 可以整一套sticker

小emt一出
雷姆真係可以唔洗醒

我懷疑動畫組全部都係小emilia黨
唔係點會咁比心機畫佢

rem醒左之後，發覺d教徒走曬都幾傷心

我唔係蘿蔔控今集都畀佢萌到啦
痴撚線得意到

係真係幾得意
不過冇乜特別大感覺冇你地講到咁誇張

呢張真係要save

證明你唔係100%蘿莉控

有冇人可以po 外國人見到小emt既react

我都係咁話

我係0%蘿莉控
對細路女完全冇興趣

不過得意就真嘅

Me2我都唔係蘿莉控

要清算叛徒

冇咁誇張好似

我鍾意emt但我都唔係100%蘿莉控

樓上話小emilia正個啲 今晚會有人黎拍門
全部都中晒emilia既奸計

已經入左坑
你翻唔到轉頭

其實係蘿莉控先中意emt
並非因為emt而變蘿莉控
呢班人已經一早比FBI mark住（包括我

前島麻由首新歌Reline聽到洗腦

想整啲咩

卷4
27號 blu ray 第4 dvd 第8
28號 blu ray 第8 dvd 唔見影

卷4多野送應該會賣得多啲掛

派利是俾自己潮文召喚

我尋晚loop左呢度十幾次

唔知點解睇親動畫
平凡職業男主個女
在地下城第3季 果個怪物女
我英 個男主角 細個果時
到而家呢集 見到呢D細路女設定都好反感
即刻唔想睇

把死人聲 再加上扮可愛 睇到屌哂鬼
但係今場又好好睇

你睇咗今集幾多次

巴打唔鐘意細路掛 呢個真係睇人

睇到最後估佢應該唔會再有得佢扮可愛
好在唔係佔好多集

雷姆

其實多娜知emt幾多嘢？
硬係覺得佢唔鍾意emt有啲原因 佢好似都係唯一唔鍾意緹拉嘅魔女 唔知關唔關事

話說下下集有機會18+
Re0平時都係15+

我要收一收皮啦呢到無我既事

血腥定

我估關於emilia既事大約都知
莎緹拉既事我諗佢最清楚

唔好嘗試諗有咩原因 會頭痛

如果你問我所有大罪司教入面最鍾意邊一個我會鍾意強欲

咁佢知唔知個封印封住啲咩

應該知

唔覺會有
但血腥都唔會勁得過486畀兔仔食掛
嗰集都冇18+呢集點會有

steam等特價再買啦
港台區變撚左最貴果幾個區
台灣仲貴過香港，個定價都痴撚線
跟住美國平過香港少少
正常呢d vn類game係日本美國差唔多價錢
跟住台灣平過香港咁樣
但依家支那區都392HKD
擺到明劏鳩re0 fans
詳細睇steamdb各區價錢：

封印應該同emt冰封有關
加埋冰結之絆入面都出現多娜
都可以肯定多娜知

9折咗410蚊 同其他地區差唔多啦
日廠+動畫改 一定係食fans

聽講遊戲時數得十幾個鐘

咁撚少

係，所以等大特價先入手算
又唔係急住玩

啲人係買特典送game
呢隻game係各大平台不知幾好賣
連鬼佬個邊都出collector edition 成8舊水港紙

Steam係順手上埋架 睇下有無少數人買

上頭鬼上身啦下話
佢個能力就係可以轉去唔同手指到嘛

今晚又有更新

屌咁小

無幾千阿麻

暫時已有嘅情報係因為emt同莎好似
而莎暴走搞到其他魔女都死晒，所以咪咁憎emt

不過睇多娜串emt好好笑

一定有關，今集個森林明明係常春(福爾提拿話因為精靈影響)，係接近封印個一區先暴風雪交加

但冰結之絆之後，個森林就變左常冬周圍都係雪重要本身D村民(應該係 精靈一族 或者再加一D 魔女教人士)結晒冰，99.99%應該係封印解開左D人同周圍冰住晒，掛?

唔明的地方係，咁關帕克乜事 又關 多娜整/識/ASSIGN任務 比帕克 而又會關EMT事 乜事啦

聽講姐 可能唔只既 應該未有人爆機

真係勤力

Puck係多娜命令佢"觀察"住emilia架嘛

直程明示話要

咁我就諗唔通啦
Echidna憎emt點解仲要整puck去守護佢呢

如果一直觀察住佢
咁 解凍之後話 sorry 一直都搵你唔到 就唔合理啦？

補返之前進度咋

或者唔係佢整出黎？ 或者係其他人拜托多娜再拜托帕克？

多娜400年前仲在生嗰時應該未有emt呢個人 唔通死咗仲可以assign任務俾puck？
魔女教係緹拉被封印之後先出現 但emt細個已經有大罪司教啦喎

哩排回帶玩緊異度神劍2 玩re0前要調整下心情唔好有高期望

個次應該係puck第一次見到emilia啊
Ova有暗示叫佢唔好同emilia走咁埋
但puck自己走埋去
有機會puck 認得emilia 所以忍唔住同佢見面

等我睇多獲先

多娜未完全死晒 仲有個靈魂
要聽到多娜講咩 應該唔難既

鐘意你既想法

而而而而而而而 似wo

LM

會唔會因為睿智之書 但真係唔知佢會點樣吹

好搞笑呀今日廣播高橋李依係咁扮細個把聲呀

我覺得呢把聲仲正過高木嗰把聲

EMT細細個神級可愛

者係多娜400年前叫puck300年後去搵emilia?

。。。。今集出現個個係將來嘅怠惰。。。？
我有諗過又係司教又綠頭
原來係同一個人

好明顯啦 名同姓都講埋

無啵4章web既？

我都搵唔返

4章web好多頂癮位文庫cut咗
提多咗幾口三英傑

搵到了

ova冰結之絆? 唔知算唔算劇透 4重先

呢樣ova2有暗示

唔算啦 仲未睇既人由佢啦出咗咁耐都未睇

我個陣諗左陣先get 到多娜個幾句係咩意思

係喎唔記得左

頭先重睇多次
發現emilia遇到修斯時
講咗句"大丈夫？？"
修斯就忍唔住眼淚
仲要講呢句時分鏡影時個口
者係呢句係重點

點解修斯聽到呢句咁大反應
唔通emili父母都曾經對佢講過呢句？

同埋我又諗起
一開頭個part咪停咗係 puck講"ぼくの名前は。。。"
呢個時間點佢未同emilia立契
者係佢仲記得以前既事
者係當時puck其實講咗自己叫咩名
如果係叫puck既話 長月又點會唔寫埋落去
明顯長月有心隱藏唔講
Puck可能係假名
真名已經唔記得咗

可能到10章時就會知道puck由多娜至搵到emilia發生既事 先知道佢真名

想睇松岡上去radio

唔好理10章
我只係想睇第7章

哇呢個REACTION竟然一睇就記得佢係怠惰

Re: ゼロから始める異世界生活 Season2 後期 ED 『Believe in You 』nonoc (TV Size)

佢更咁快今年就會完啦
應該都係4卷～5卷完

估下要死幾多次

應該唔會好多 佢唔會下下要佢死咁樣觀眾好易悶

長氣佬

今日係戰神話唔定可能下集先叫

或者唔叫

Holy shxt係咪因為今集radio播左

嚇死搞到我以為巴打俾角川版權咗

李依蘿莉聲

最緊要係松岡得閒
上半季無佢戲份係播之前都上左一次
不過唔得閒想請都無辦法

唔係正常一見到就應該記得架啦咩
個look一樣，把聲又一樣，加埋個名

好似佢定第二個記得Betty提過休斯

把聲邊認到，好多REACTOR都LAG 一LAG

睇到1999999 同睇第一季果陣一樣完全估唔到

望到修斯就胃痛

坂本真綾都好少上去啦

ys

舊嗰條我私人咗

我一路聽忍唔住係咁笑

休息時間艾姬多娜好得意呀

可唔可以花少少時間appreciate聲優功力
ekidona 手下 可以完全捉到板本真綾講野個神髓，用返佢個tone講野真係好犀利

利申：本命忍野忍

坂本真綾

咔咔
講真今集松岡演技都好出色，出場果下雖然認到但把聲都同之前幾大分別

松岡把聲好撚易認喎

原來佢都有參與今集/每一集都有參與

松岡把聲好撚易認阿，如果你睇開動畫有睇刀劍的話

又有新一話 長月發力了

鬼佬邊會記cv聲

emt

諗返第一季佢喊果幾幕，佢成日講果句說話「得到寵愛」再睇返當年既佢真係好悲哀

下集講點解，買定胃藥啦

上面講到最慘
咁一定唔係比強欲殺
有咩慘得過比自己最愛嘅人殺
我尻估係用魔法搞到emt 殺/松岡殺
松岡機會大d , 因為佢之後都痴咗線

你講咩1999
多娜幫板本配音?

新年SP咪上過一次

佢地係記得呢個係桐人聲優 亞絲娜聲優但唔知個聲優乜名

屌又停左係個吸引人既位

睇黎又要重睇多次了

未睇

倒數5日9小時11分鐘
得返8集
播完後叫我點搵每星期既動力

巴哈有7章第4 第5篇熟肉

可唔可以繼續整埋season 3阿

集氣

連燈仔

唔想再等四年啊
至少出個if篇嘅劇場版都好

你哋既支持(課金)係對角川最大既鼓勵

你睇下隔離巨人林尾慘遭拋棄嗰樣

一齊買BD

第一次畀套嘢製作用心感動到想買
但amazon買唔到... ching知唔知其他渠道？
同埋想知宜家先買返之前嘅仲有冇初回生産特典？

after talk係母女

日亞買到 係卷4唔知點解無得直送香港
有啊 幾時買都係初回 bd得初回同box version 之分

拉落底有寫邊間鋪有得買同全卷店特
得amiami hmv amazon 可以直送香港

純粹想支持既話 選一卷你鐘意既就得
買晒全卷都幾貴

之後嗰集有冇得桐人亞絲娜

呢個真
怠惰同強欲if幾想睇

其實都得 if線可以當獨立故事 無睇過tv版都可以入場睇

thx bro 我攞定銀包先

其實係 咁又可以拉多d人入坑

蘿莉emt

又可以改圖了

我有買BD 驚又買，膠又買

雷姆if 我即刻買買買

日亞係咪冇晒全卷特

雷姆if實大把人課金啦

揀日本地區應該有

全卷店特？無晒啦

一睇就知點解咁快無晒
應該都唔會再加印

見到可以preorder之後既卷 仲有全卷店特

都要買到之前卷既amazon限定版先得架
卷2無晒日亞限定版好耐
卷4 第一日已經無晒

我以為其中一卷買全卷特就得
唔該巴打

29號 卷4 bluray 24名
第3日已經keep唔到10名內

戶松遙同高橋李依做聲優訪談

我諗應該松崗就會下次

今集唔睇畫面既話，我以為係sao

成集都係桐人，亞絲娜

嘩屌好有逼力

條友咁好彩既

我覺得係
上面啲人講哂準備胃藥都估到
唔咁講都可以諗走到佬
動畫黨鳩估 老母死 修斯保住email俾人捉走左

靚仔變毒撚痴漢

年度最受歡迎動畫人物

不可一，不可再
向毒品說不

吸蘿莉前同後

睇完7章第5篇 睇黎真係大獲野

入emilia教前
入emilia教後

屌EMT BreakTime件衫修正左

有興趣隻GAME 可以睇下人地LIVE

佢有個泳裝呢其實係咪最後一篇先有呀?還是額外隻game入面有?

應該係支線個D掛

隻GAME 2個幾鐘先完intro

我意思係，強欲擔當可以捉到ekidona講野嘅tone

笑死咗

咁長

佢比3/10分隻game

咁低

粉絲game明劏班fans

係但估唔到連多個結局都無
人地原作最正係估唔到既展開同唔同失敗線

你有睇埋At-x版你就知佢本身係第一季件衫黎

佢都知佢懶得太明顯 所以都係換返衫

搵集運就得但冇得扣10%消費稅
緊係買曬要埋全套特典

break time多娜真係好q

那有五千蚊

修正咪即係畫過晒

屌 唔記得要禁4下加密

好彩無講最重點講part
Report咗個回覆等admin 聽日del啦

應該係不過咁快手改好

Sad到唔記得禁

我要3號先收到game，見到人地live唔敢睇住好吊引

Kadokawa Youtube有個下集Break Time最想登場人物投票活動，成班外國人唔識字但見到隻兔仔就諗到唔諗投咗落去

Option 1 男主父母
Option 2 阿拉姆村村長嗰個老女人
Option 3 魔女們
Option 4 多兔
Option 5 其他

其實魔女同司教係完全冇關係 唔係手下黎

我諗認真多過唔識字
我都想投多兔

成集喺度吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱

再睇多次呢段
想像下EMT起未解封印記憶
0心理準備情況下晚晚都重溫呢段過去
屌你老味我覺得捱咁耐先崩壞變病嬌
EMT既精神力量己經好撚勁

雖然小EMT好可愛，但呢段我覺得大EMT同多娜既對話其實都好精彩好吸引，可惜動畫組集中晒表現小EMT

好勁

今集大emilia 其實都無咩點cut
我覺得幾show到emilia既決心同認真對待回憶
好少見emilia咁既表情

樓上提之後既野 4重加密啊

好彩我四重左

自首 唔小心quote咗 sorry

486最慘 上面慘死齊哂

所以點解零零舍舍得Betelgeuse嘅星名變咗Petelgeuse
個P字有咩含義

佢應得嘅
雖然次次最尾個輪都咁臭串

覺得小女僕都應該會收埋

天蠍座的女子

唔會啦其他人都係親情/友情
真正得愛情只有emilia同雷姆

兩個支柱都唔見左，兼比人指責喺佢搞到落雪

D if線會唔會有機會動畫化 好撚正

好多人都想佢出不過唔知點解唔出ova 可能因為有少少劇透主線

出咗你地係咪會買bd先

雷姆if有咩好劇透

有個新人物

竟然要4舊水

封印中間有個人 似係女人
個封印9成9係封住一個女

Fan向係咁貴架啦
建議想支持re0 都係買返pvc同bd
隻game就

呢個價錢買到3A大作

要買緊係買呢個
黎緊仲有個冰結EMILIA

多圖慎入

真成件係悲劇

喂配色嘅靚喎 妖氣十足 唔啱我tho
期待冰結ver Emilia

睇巴哈講間廠啲qc麻麻
又太浮誇

呢到唔少巴打買咗第一隻雷姆/emilia 等佢地答你
我見youtube 都無對件貨有咩負面評價 都係太貴同包裝問題 令運貨時 啲透明件易爛

間廠特效廠黎 咁先正常

CLS,下集係咪要啪胃藥

黎緊仲有個冰結EMILIA??

死啦又出emt

做咩呢兩集D劇情咁唔連貫咁既
1) 男主reset loop左幾次 跟住其實發現加菲係想保護大家所以先之前一直比佢追殺
2) 女主無啦啦會識艾姬多娜

佢知佢係魔女然後羅茲威爾係之前提過佢個名所以佢實會知道佢叫艾姬多娜

1,一直都慢慢知道少少 第10集知少少，13又知少少，14又知少少 再加上白衫西碼同佢講咗
2, 佢入過試煉呢次第二次入 識係正常

你指加菲殺左佢想保護既人？
加菲想保護既係聖域既人
獸化嗰陣佢係冇意識既，殺左拉姆就比獸性搞到暴走
佢係唔敢落手殺人，一係綁起人，呢個loop佢冇補刀ko拉姆同奧托
到為左保護聖域冇曬辦法必須消滅對手就交比野性解決

實際上係多娜識女主

多娜點解好似好熟email 仲同佢相處過咁
啲年份唔撚對

今晚又更新

訂咗新膠未

呢隻唔買

睇下點
想要486多

你愛唔夠

老賊好勤勉

點解486遇到兩次莎緹拉都會講話會拯救佢嘅?
唔通係伏筆?

係錢唔夠

呢句野486成日講
第一次佢誤會佢係emilia掛
第二次就唔知啦
等10年就會有答案

佢原本覺得satella好得人驚，甚至開頭想搞盡腦汁惡言相向，聽完satella既野，
當486多謝完其他魔女，行埋去satella個陣發現satella既不安、膽怯、成身喺度震
為左安撫satella，講左最尾嗰段⋯比起死唔算咩野。

或者簡單講對satella既好感up，而satella某程度上算486救命恩人（RBD）
加上486好人過頭（熱心助人？）

satella要486殺佢呢個伏筆可能終章先解

早排女朋友用elf filter影咗張相比我
睇黎想我轉教

屌你老母

唔好同黎蛇嘈

講兩句就算 廢時有人信以為真
之後唔應
等12點

琴日有更新呀

多娜睇過晒掃巴佬同EMT記憶
點都會對佢有認識

至於咁閪面就

雷姆鳩譯組 第7章第6篇 part a

用兩倍速播

真定假 仲以為無職播放量會多啲

老實講無職係Abema咁geh視聽數一D都唔意外
ReZero, Yuru Camp都係地上最速
無職係遲左成個禮拜, 電視台禮拜日播果集, Abema到之後個禮拜六先上

係niconico先係無職多view數既地方
相反re0 係niconico無咩人睇

隻game又舖

雷姆幫手問下次有冇opening呀？應該有啦啩？

以下集內容嚟講，感覺應該唔係幾適合放OP
ED出嘅機會大啲

邊有得問人地自己講既
你講有畫面op定純歌
下集內容都多 又係重點 op曲風又唔太夾劇情 應該唔會用黎做背景音樂
但都有位放有畫面op既

卷4日亞有得直送香港啦

我入左小EMT 教

當我無講過 睇錯

呢個禮拜嗰集終於唔洗飛住睇

即係你之前係飛住睇？

係

你係為睇女？但re0 CH.4係睇內容架wo 飛住睇好咩

我主要想睇啲打鬥動畫化 之前嗰幾集太多文戲有啲悶 內容方面之前睇過唔少漫畫劇透 所以就算飛左都算跟到

漫畫?

4章真係太多文戲
黎緊仲有8集 應該有7集都有打鬥既

鐘意打鬥既等第3季 由頭打到尾

ohh 我一直以為佢係漫畫改編 睇返原來係小說黎 sor

樓上jm9

哥布林殺手出2期
White fox做
應該季番多
希望re0有第三季啦做完哥殺就整re0第三季

雷姆if先

節奏快慢係動畫呢個媒介嘅獨特之處，營造到唔同嘅氛圍同埋令觀眾融入故事入面
而更加遺憾嘅係re0動畫改編正正係故事節奏非常優秀嘅一部，噉樣飛住睇真係有少少可惜

乜嘢動畫都好，冇心睇飛住嚟睇不如唔好睇

你幫手出資整

地下城都出第4季
Bd咁唔賣得都出到4季
咁re0應該出8季

我款款膠都有買

真心
飛嚟睇不如唔好睇

地城係隻電話驚賺得多錢

買埋1比1

係? 第一次聽佢有出手機game
一直都唔知

re0係文戲好睇過打戲

Web黎 文庫無咗

White fox打戲差 加上個故仔打戲本來就少
如果有wit 既打戲+white fox文戲 一定j死人

冇錢冇位

今季啲打戲冇第一季咁高汁 不過re0吸引之處唔係打戲 打戲柒都冇咩所謂

巴哈更新左第7章6篇 雷姆鳩譯組 可以收皮了

真心從來都冇諗過要喺re0睇打戲

傑出的一手

第二季到而家都未有咩大打戲 正常都比唔上第一季既
等睇埋下幾集 可能整得唔差既

我睇re0係睇配樂
睇聲優演技
文戲多 對呢兩樣野要求好高

倒數3日1小時

都係主要睇演技同氣氛
搵小林大師配掃把佬冇搵錯人

我意思唔係佢講緊佢整得好定唔好
係真係冇諗過要睇打戲
對我嚟講文戲吸引好多

配角都正松岡同多娜都做得好好

今個星期4 台版20卷開賣

唔少人覺得文戲悶 明明re0文戲已經整得好有趣

松岡同太太演技真係好突出好搶focus上集喊得幾好

可能本身個人就係鍾意文戲多啲
好似巨人咁我都係鍾意文戲多好多

咁你又唔買

有冇見過1:1開箱圖
買左放係廳夜晚痾尿見到真係會嚇親

你係少數人

我愛唔夠

唔少人覺得對話太多 覺得悶

你都愛唔到見到雷姆點會嚇襯呢

如果啲文戲係好嘅，啲對話/成個鋪排有意思嘅
真係唔會覺得悶，好睇過打戲好多

回憶整得幾好

其實我想問點解修斯班人會着住魔女教制服係嗰陣精靈受魔女教幫助，定係修斯變咗怠惰之後套衫變咗魔女教制服

真無文得打完全無意思
就係有文戲明白角色背後感情先令觀眾明主角要咁做

點解魔女教會幫精靈係終極伏筆 答你唔到
但係佢地著緊魔女教制服係無錯
佢地都係魔女教既人

會係下下集知道更多

屌你啦

開心左一秒

睇完今集 老母話佢地隻眼惡
我諗起會唔會同 486 有關
或者眼惡呢樣野係一個重點

日亞好似差唔多冇曬冰結之絆嘅限定版blu-ray

係咪因為蘿蔔EMT

睇comment主要係storytelling, character aspects, storyline, smol Emilia同geuse

姐係全部

佢差唔多無晒又會補貨

打開twitter又見到老賊講無職

仲有55分鐘出pv

下,出咗喇喎

保密做得幾好
小說黨未播前唔好講啲咩

不過點解佢會咁安排
下集個標題係14卷第3章 咁第2章呢
我見又有第2章內容架
仲有唔通下下集先做到第4章內容

真係唔知佢會點安排

脚本：横谷昌宏 絵コンテ：川村賢一 演出：美甘義人
作画監督：大田和寛、中田正彦、渡邉八恵子、藤部生馬

大田和寬出現代表有打戲

我真係要準備胃藥

就咁睇pv 已經出現咗小說無既內容

???????

重要多左條女搞事? 另一個大罪司教?

然後又會出現碧翠C 同多娜

好似上集咁，中間有段去返掃把佬個邊卦

台譯中文標題無記錯係叫 貝特魯吉烏仍笑著的日子

咁有啲亂 上集無啦啦飛咗去講返486 有d奇怪 可能因為我地睇無廣告

日本習慣將 Betelgeuse 依粒星叫做平家星.

原來係咁
可能因為佢用過去式所以加多粒字

知唔知下集嘅新女角色會係邊個配音？

一定到播時先會知

下兩集應該係雙線講故仔
期待那個人既CV

估唔到仲有新角色
唔通係新司教

你哋實估愛衣

不是ㄝ而且呢一個係成個re0入面嘅超級奸角

愛衣

係唔係愛衣呢

Ｒｅ：ゼロから始める異世界生活２６

磨擦力

都估到應該會keep住3月1卷
而台版繼續1年3卷

呢隻眼真係

聽支那果邊講 目前17集 以正常動畫黎講 大約做左21集動畫 姐係多左4集內容

我覺得唔係囉應該唔夠呀加埋其餘嗰四就啱啱好做曬成個第四章

如果最尾一集有彩蛋嘅話咁唔使估喇即係話官方一定有第三季
佢可能好似新編集咁樣播完歌之後就有啲彩蛋

新角又係銀長髮開正486嗰範

做晒成季應該會比其他動畫長5集左右
所以話買re0 bd好抵

你買埋我個份

好似係白金色黎 有少少唔同
下集有6個差唔多髮色既人聚埋一齊

仲有24分鐘就生日

岩岩中左拉姆

咁快唔抽拉姆

修斯說之前自己犯過罪那犯過什麼罪?
以前的魔女教其實不是叫魔女教嗎?

悶到抽根

你就悶到抽筋我就擔心同埋驚到抽筋
我唔想見到修斯..........

生日快樂

屌你rem個樣
第一眼望落去勁似心跳文學部嗰種樣
嚇一嚇

唔覺...........

第一眼
睇耐咗就唔似

但至少 100年前係叫魔女教

試下唔好再小小小小咁劇透D野出黎

唔訂
利伸有原版

Yes

鬼化唔入
1比1 1比2唔入
景品都冇再入
其他就全追

真，唔想佢再出
咁我先有錢買其他膠

應該冇咁快出既

哦你講上年隻idol?
以為你演唱會講今日生日件衫
Idol個隻訂左
本身想入埋emt 拉姆，但真係太貴，比唔落手

sor

呢隻今日宣佈再版

未聽哂已經笑左

當人弱智嘅自high game

所以係用黎呃粉錢

卷4 首週 bluray 4279 dvd 511
=4790

真? 發現re0 請cv 真係不手軟

集集都整半粒鐘唔差在請CV個少少啦
橫掂都係一兩集貨仔

整到第6 7季可能有機會再出場架

首先老賊唔死先

買特典送game

真張b2掛畫 平時就咁買都3舊水

買特典送gameinteractive novel

今日又有更新

似係兩日一更

我睇咗小說內容呀睇怕今晚我諗應該好多內容都要斬

凄慘嘅銷量

Ok啦 通常其他動畫越後卷數銷量越少
但佢無乜少到 都係咁上下

等緊之後發展幫佢拉起銷量

過太多年啦，當年食住一齊上應該好d

有鬼interactive 成條直線嚟

真心令人失望 連最基本gal game有多個結局都無

仲有10小時14分鐘大家撐住

聽日睇

算啦咪當課金俾第三季

今晚得閒追了

係咪會一集講到哂松岡發生咩事？

我估要等到下星期. 因為今集有艾姬多娜同碧翠絲嘅劇情, 應該冇咁多時間講回憶篇嘅結局.

cls

左上

有啊，你要click mouse先可以開啟下一段語音

joe biden is watching

5000都無
佢當年唔係至少有8000+

淒慘嘅業界

今晚又有得睇

1萬
卷1 萬2

好想快d到11點

宜家係咪己經無過萬

咩意思? 你話re0 都係既
而家過萬得返啲偶像番同超熱門 一係傻粉多 好似刀劍咁

唔係聽日先出咩?

BOOK WALKER電子書

今晚更新之前有冇可能推完呢個po？

要儲實體書唯有等多一星期

會啦
同埋係咪20卷小說聽日香港返貨?

Re:從零開始的異世界生活 第二季 後半部分 第4集 記憶的旅途 Reaction

香港應該未咁快

出完五章叫我
一次過買

卷4其實係 第2季part 1 其中一部份？

係啊 11至13集

哦... 明了明了

仲有7分鐘

AT X

下集請準備兩打胃藥

今次29分鐘

喺twitter日本嗰邊好似話仍然冇opening

冇呀, 連舊OP都冇
ED反而有

21分鐘倒數

15min

11

7

笑到仆街

上面有人post過啦

5

岩岩先睇

4

3

2 特登頭先訓左陣睇完可以討論多陣

1

0

仲未有

viu仲未得

黃viu不嬲慢5min先撳到入去

挫敗的試煉現在才正式開始!!!

有18了

嘩屌 語氣完全係我幻想既咁
正

個名叫Pandora

又一集29分半

今集原畫得12人 2原22人
睇黎唔夠人手
可能留力下幾集

下集

真係良心製作黎

體感三分鐘 時光機

解說得咁簡單
動畫黨知唔知隻怪咩事嫁

睇得出同巨人一樣 避咗要多原畫既分鏡
例如白毛沖埋黎幫pandora擋傷同pandora壓白毛落地
但都接受到啦
今集睇到我好緊張

有睇ova就知咩黎 cut咗魔女教徒個part
同埋亞齊死個方式tone down 咗

修斯吸魔女因子個part好正

真 唔買bd唔得

今集有少少急

跟埋emt一齊喊

我覺得幾好
急少少做到緊張感
睇到出汗

留返下集先喊啦

釘宮配得太好

juice拎個盒出黎話對唔住
係同邊個道歉
吸左啲魔女因子就會です

癲 又一次2930我愛re0

會劇透6章
但係係第一季種樹個條友

好撚正啊，又要等一個禮拜了

+1覺得好緊湊 btw釘宮好屈機 咩都轉化做謊言

由亞齊把口講大蛇呢part我覺得爭啲，由教徒講出黎、亞齊再喺中招嗰下瞬間果斷放魔法斷腳會更凸顯到佢既決心

釘宮

有睇冰結之絆 知道係3大魔獸之1，大兔白鯨D FD

時間有限我都覺有教徒出黎會好dd

而家都算果斷既

屌佢講 wa ga 果陣我浮起左在魔王城說晚安果個魔王樣

desu

虛飾的魔女個權能會唔會太屈機

真唔知佢點做到 佢令白毛消失個下 雖然我一早知劇情 但都反應唔到呆咗呆
做得幾好

大賢者?.?

Juice

我個人認為魔女入面 唔計莎緹拉 應該佢最屈

教徒出黎會好dd? 動畫黨表示唔知你地講乜

啲魔女教咁鬼勁，班精靈仲守咩村，黎搞笑，修c仲要明知唔夠打都唔拉大隊走路

大家知點解怠惰會係咁愛喲愛喲desu啦

佢唔單只打交，所有野都做得到，應該可以輕鬆沒殺任何存在咁濟WOCLS

莎緹拉 都比下去啦?未諗明莎緹拉D黑影係咩權能

我唔敢睇下集啦

為個封印

小說入面 亞齊同emilia逃跑時 有個魔女教既人出黎幫佢地擋住黑蛇 仲出黎話 我地同緊pandora引黎既黑蛇作戰
叫佢地快d走
之後就立即比黑蛇既毒汁食咗
小說入面既死法係比毒汁吸乾身體 變到乾屍咁

之後亞齊先再中毒汁

係你估佢地想守 不過幾想走

小說係亞齊跑之前已經有個教徒奶左黑蛇

七魔女400年前識唔識pandora?

白鯨個棵大樹？

睇到我r曬頭
不過有小EMT就

CUT左無傷大雅，可能重合理D，因為小EMT見到個教徒咁樣瓜左，實嚇到郁都郁唔到(?)

yes

全能型權能所以啲人估佢係隱藏boss

我都唔知莎緹拉有無試過同pandora打

本來亞齊走佬嗰陣juice嗰邊既教徒一路防守一路提佢小心黑蛇而唔係亞齊自己發現黑蛇黎左

我估一定有限制/弱點 至少開唔到封印

望艾姬多娜個樣似知道，連個陣的人都知道潘朵拉的存在直接叫佢個名，所以其他7個魔女應該都G?

我睇唔明佢權能係乜野

緊係識你睇多娜表情咁冷靜就知

小EMT喊到咁，未發生慘事都好撚SAD

修斯個名已經改得唔好啦
真係預咗幫人收屍

第四章解左好多設定同時又埋左一堆伏筆
btw松岡把聲又叫到爛

將自己所諗所想變成現實 但有限制

呢套野D 能力都痴撚線

釘宮可唔可以抹殺劍聖存在?

連養母同修斯都識
仲有句話養母話要幫哥哥報仇
咁應該係pandora殺
唔知佢地之前發生過咩事

心想事成

感覺改左呢到無傷大雅又多左十秒左右

以現有資訊嚟講，佢可以將佢講過嘅野變成既定事實

UM......劇透4重PLZ..........................................

睇多次個part pandora有自己解釋少少
佢個權能原理仲未有人破解到
所以唔需要完全明白 大約get到就得

講起釘宮同劍聖就諗起阿嫲

權能有副作用/代價
不過都唔係咁公平
怠惰個能力比起其他司教廢咁多 但副作用最勁
強欲個能力算係司教最勁 個代價同冇係冇分別

一定有限制啦
長月講過司教既能力初見殺特化，啫係好多時係睇落屈機但只要知點破就唔同哂

守撚到咩送頭

我冇睇小說 但佢今集話要鎖匙 咪即係自己開唔到

Btw

有講，就係因為怠惰不受因子認可，無資格

類似啦

睇到好迷 做咩無啦啦會有多個魔女
唔係剩係得茶會嗰啲咩

應該唔得

ha 都係個句 之後會講到

講乜變乜，改寫所有現實，連魔女教大罪司教強欲擔當的存在 同 做過的野都抹走左，好屈G

潘多拉係呢個位第一次出，就係話你知魔女唔只7個
七魔女不只七個是常識吧

juice廢好似係佢自己問題
之前啲人話怠惰魔女可以秒殺緹拉以外五個魔女

佢夾硬用副作用一定大

咪話怠惰司教同怠惰魔女冇關係

話你唔喺度你就唔喺度，話你睇錯你就會睇錯左，例如你隻貓（Regulus）跌爛左個杯（被破壞既森林），佢話你冇養貓（Regulus唔應該喺度），你個杯（森林）就完好無缺，你屋企全部同貓有關既野會唔見曬

可能得掛但最少佢可以保證自己唔會被殺

你又講得幾合理

btw有冇小說黨覺得打交果度有bug, 怠惰打強欲果度

唔係都係怠惰因子同無形之手咩

睇個勢email就係條鎖匙？

應該下集/下下集會講
放心

可能一定要講晒出黎先得毒啞佢

無人話過黑影係權能嫁 都幾肯定係終章先講

權能嘅能力係睇個人同魔女因子夾唔夾
今集對話有講到修斯唔太夾, 係勉強自己身體吸取因子
強慾司教嘅能力強都係因為佢同強慾因子好夾

唔係
你就咁睇強欲同多娜都唔關事啦

係 睇返第一季就知佢完全唔懶惰 所以唔多夾佢

依家魔女喎應該勁好撚多

咩bug
無發覺

486表示我好似重廢得一隻手

係wo 好有道理

比起催眠更加偏向類似言靈既野 仲要有追溯力可以覆寫到過去
權能直接將成因抹走

唔係 魔女同司教其實一樣都係有魔女因子既人
只不過係唔同時代 唔同叫法咁解
剩睇動畫會誤會以為司教係under魔女
而且每個人繼承同一樣魔女因子既能力都唔同

人人都有啲唔同
你睇多娜同白毛 雖然都係強慾魔女因子 但權能都唔同

講清楚啲 係同一個因子嘅能力都會唔同

一時又打得中一時又打唔中？

要j釘宮把聲 毒啞不了

彌天大謊

好似無分 魔女應該係知識多啲啲 但能力唔一定勁過司教

怠惰因子次次都係無形之手係巧合？
話時話我都唔知多娜權能係乜

佢地兩個同怠惰因子都唔相容

系統顯示：劍神習得“無視權能的加護”

怠惰魔女好似唔係不可視之手
類似重力

其實魔女同司教關係好似未正式係小說講解過

多娜權能唔係睿志之書咩？

強慾我屌你老母搞鳩我remu原來仲有份搞鳩埋emt

睇完你地留言仲迷
所以魔女同司教係兩個獨立個體 ？冇任何關連

佢權能黎 睇返第一集
詳細等第三季

geuse盒入面係怠惰因子嚟？
好似唔見486有吸收啲咁嘅嘢

我估佢係指強慾司教開住個保護罩咁擋住修斯啲攻擊?

怠惰魔女以外既人用黑手用得最勁應該係莎緹拉
第一季第3章emt死個次，隻衰貓先串怠惰司教黑手數量少撚過莎緹拉，好肉莎提拉有2000隻手

魔女同戰力高低無關

似係掛，可能同EMT身世有關?
無知的小EMT解開左封印，唔知乜發生左，冰雪開始COVER左成個森林係百幾年之後變成唔記得乜名的大森林，然後，EMT怪自己之類，之後就出現前幾集EMT 訓係床到個個記憶:

福爾圖娜 卡SAMA 同 小EMT講無人怪你GE

我估係咁掛?

司教只係吸收左魔女D因子
以人既關係黎講係無關係

btw 設定好似係權能>>加護>>魔法

好似web版有提係不可視之手
唔太記得
唔知邊到聽返黎
權能係咩其實多數都係迷
通常得本人先知

權能優先度比加護高

我理解係咁魔女教同7大魔女冇從屬關係

智
係啊 試煉好似有提架

2000隻手呢樣野唔記得昴老豆定昴有講過
唔知係巧合定伏筆

小說未解，400年前既事好多都係伏筆黎

係咁嘅咩？緹拉勁到滅世唔通佢嫉妒心又世界最重？

都幾肯定pandora同400年前魔女團滅單嘢有關連

下集會講

吸收嗰下冇寫出黎，同動畫一樣係Betty同多娜講出黎

唔可以100%答你無 因為其實好多都未解
但最少 司教唔係under7魔女
現在黎睇 魔女教目的只係復活envy
過去既話未知

web黨都想知魔女教同魔女有咩關係

btw又話今集會講點解碧翠絲識geuse

魔女教呢家係想復活莎緹拉？
大森林嘅封印似係莎緹拉多過嫉妒

season1 打瓜左juice 魔女因子就轉移左洛486到 但佢動畫個到好似冇做得咁明顯

第1季D人解說過，魔女教 (應該包括依家的劇情，因為只係1XX年之前) 係全部信仰 莎提拉? 無論佢地係強欲、暴食定乜都係，同本身個大罪的魔女係無關係? 好似係咁

個粒係魔女因子實體
修斯死後 粒野就自動轉移咗去486身上
點解486無好似修斯咁大反應
都係迷 10年後答你

釘宮究竟咩人嚟咩叫虛飾
係咪終極大boss嚟

下/下下集會知多d
我個人覺得係終極boss

想知虛飾點解

以前係九大罪，後尾先係七，呢個Google有講，唔關RE0事

實體定精神體嚟
有實體野可以唔受死歸干涉？

historical sins

係啊 多娜想知世界既一齊 所以咪強慾
有機架 唔係多娜點會咁憎佢

其實好似無解過

好似啲人話原本有九大罪，後尾變咗七大罪，而虛飾就係九大罪之一

小說黨表示今集好正
好有氣氛
以我睇完5章黎講
其實到宜家都唔知呢位魔女係咩事
同埋魔女教個架構到宜家都好模糊
所以唔洗咁深入研究虛飾魔女係咩人

以我嘅理解 魔女同司教都係有因子嘅人 叫得做司教即係魔女教嘅人
魔女教係六魔女死哂 緹拉被封之後先出現 崇拜緹拉 冇嫉妒司教因為因子仲喺緹拉度(？)
今集pandora睇落似教主 可以命令司教 唔知係咪佢創立
但佢又會整個信緹拉嘅教？

[member]

起馬同pandora有關係啦
同埋魔女死後 魔女因子就唔知點解去咗司教身上

自明明預覽睇係四重到，好彩唔係講緊咩

原來姐係 虛榮

順序改咗 所以下集

未開權能？強欲司教成個一方通行咁 開咗權能就打極都打唔入

咁即係仲有一個魔女

本來粒野就唔係普通野 咁都正常啊

一方通行
又真係幾似反彈哂所有嘢
又係白毛

理解無錯
我都想知
可能佢想要envy既力量？

四重呀大佬

今集有冇講個盒咩嚟/flugel個名？

阿康提落斯好似係睇佢靚女之類先陪住佢渣麻，係教主就唔會發佢老脾殺左佢啦?掛

睇小說覺得今集幾好氣氛
但動畫黨就會好多野唔明

以下應該係長月twitter講過、小說有提但動畫cut左，我照4重先

又cut

叫人4重但係照quote

EMT

pandora最尾已經喺封印到等emt
即係搞掂咗geuse同母親大人？

Web

乜你睇完潘咁屈機嘅能力，覺得真係有得打咩

感覺白毛唔係完全under pandora
只係pandora太強 白毛無得反抗

呢樣小說都無提
但佢q&a 加既設定黎

op君幾時可以出場
雖然集集睇足29分鐘係好

覺得只要令強欲唔高興 玉皇大帝佢都照殺
夠唔夠打又另一回事 但見佢脾氣咁差都唔會理

佢2個下集仲有重要戲份

到完都冇既話 咁re0應該真係有史以黎第一部冇播過op既動漫

有op歌既曲風唔夾啲咁sad既氣氛
應該尾個幾集就會出現

我估試煉完之後嘅集數op會出現返

唔信冇限制

佢應該叫憤怒先啱

我都唔信但搵唔搵到係另一回事

而家出op好似唔襯個氣氛

第5章

係，我到依加都唔知發生緊咩事但好好睇

會唔會係睇對方意志力
意志力越勁就會無效

基本上確定咗架啦

話說今集起re0 世界觀就開始擴大已經唔再係486幫emilia王選咁簡單

唉好撚胃痛啊

唔明正常 小說黨都唔多明入面太多伏筆

睇名唔知有冇線索
但係唔知係小行星pandora定係神話個女人

應該前者？

不過echidna好似解魔獸之母
應該冇得咁估

得可以堆屍嘅昴先有機會摸到個條件出黎

Pandora 帶regulus黎既目的係乜？小說有冇講過？

你咁講
唔通莎緹拉比死亡回歸486 係想佢殺pandora

其實可以解讀為激佢發火既野係佢將所有野都扭曲為侵害到佢擁有既野/權利，咁都勉強算貪婪既

多娜似知佢弱點

呢層應該單純啲
12集咪講咗想昴突破命運生存落去，然後殺咗佢

殺人囉 我記得小說入面多娜講咗句 pandora唔會親自出手 佢睇佢動畫佢無郁過 都係白毛出手

我句野想指定講喺實戰期間摸出黎

PANDORA唔洗打死佢地都黎到啦，PANDORA唔知打咩算盤但應該唔會殺佢地啦，唔係佢就由得阿強欲司教殺佢地就算啦

就爆po

上集咁開心，之後要食幾多集屎？

潘可能唔殺佢 洗鳩佢腦